msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudManager]Add Tracks..."
msgstr "트랙 추가..."

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Allow external streams at 128 kbps"
msgstr "128 kbps에서 외부 스트리밍 허용"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Artwork"
msgstr "아트워크"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudAuthorization]Attempt to connect with SoundCloud failed!"
msgstr "SoundCloud 연결을 실패했습니다."

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]BPM"
msgstr "BPM"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudAuthorization]Cancel"
msgstr "취소"

#: .\browser.xml
msgid "[ClientPreview]Connect with SoundCloud"
msgstr "SoundCloud에 연결"

#: .\client.xml
msgid "[NotSignedInView]Connect with SoundCloud"
msgstr "SoundCloud에 연결"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudManager]Connect with SoundCloud"
msgstr "SoundCloud에 연결"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudConnectDialog]Connect with SoundCloud"
msgstr "SoundCloud에 연결"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudManager]De-Authorize"
msgstr "권한 인증 해제"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Description"
msgstr "설명"

#: .\browser.xml
msgid "[TrackPreview]Download"
msgstr "다운로드"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Genre"
msgstr "장르"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]ISRC"
msgstr "ISRC"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Key"
msgstr "키"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Keywords"
msgstr "키워드"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Label Name"
msgstr "라벨 이름"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]License"
msgstr "라이센스"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Make original downloadable"
msgstr "오리지널 다운로드를 허용합니다."

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]More info"
msgstr "더 보기"

#: .\client.xml
msgid "[ActivityFeedItems]No recent activity."
msgstr "최근 활동이 없음"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudManager]No track selected"
msgstr "트랙이 선택되어 있지 않습니다"

#: .\client.xml
msgid "[StatsAreaView]Number of Comments"
msgstr "댓글 수"

#: .\client.xml
msgid "[StatsAreaView]Number of Downloads"
msgstr "다운로드 수"

#: .\client.xml
msgid "[StatsAreaView]Number of Favorites"
msgstr "즐겨 찾기 수"

#: .\browser.xml
msgid "[UserPreview]Number of Followers"
msgstr "팔로워 수"

#: .\client.xml
msgid "[StatsAreaView]Number of Followers"
msgstr "팔로워 수"

#: .\client.xml
msgid "[StatsAreaView]Number of Playbacks"
msgstr "재생 횟수"

#: .\browser.xml
msgid "[UserPreview]Number of Tracks"
msgstr "트랙 번호"

#: .\client.xml
msgid "[StatsAreaView]Number of Tracks"
msgstr "트랙 번호"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Purchase URL"
msgstr "구매 URL"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Release Name"
msgstr "릴리스 이름"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Release date"
msgstr "릴리즈 날짜"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Remove Image"
msgstr "이미지 삭제"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudManager]Remove all"
msgstr "모두 삭제"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudAuthorization]Retry"
msgstr "다시 시도"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: .\browser.xml
msgid "[ClientPreview]SoundCloud Client"
msgstr "SoundCloud 클라이언트"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudManager]SoundCloud Client"
msgstr "SoundCloud 클라이언트"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]This track is available publicly"
msgstr "이 트랙은 공개되어 있습니다"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Title"
msgstr "제목"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Track Type"
msgstr "트랙 형식"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Track info"
msgstr "트랙 정보"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudManager]Upload"
msgstr "업로드"

#: .\client.xml
msgid "[TrackPropertyView]Video URL"
msgstr "비디오 URL"

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudAuthorization]Waiting for SoundCloud to respond..."
msgstr "SoundCloud의 응답을 기다리고 있습니다 ..."

#: .\client.xml
msgid "[SoundCloudAuthorization]You are now connected to SoundCloud."
msgstr "SoundCloud에 연결했습니다."

